[緊急] 810黃大仙遊行

我宜家先知黃大仙又有遊行

唔係10號深水埗11號港島東咩?

810 taipo
811 island east + ssp

810黃大仙已取消

唔好去啦 成件事好伏咁